點解許志安會紅得起

唱歌難聽唔夠氣牛聲
外表普通唔靚仔
big 4 入面最廢應該都係佢

近期佢仲同rubber band supper moment 捉執毛開concert...
心諗佢同三隊實力派band 點夾架

唔覺佢紅過~

都啱..

Big4最廢唔係娘炳咩

咁兩個廢鳩

d歌好聽

昨遲人
爛泥
愛你
我還能愛誰
唯獨你一個是不可取替

梅艷芳捧紅嘅

首 非安全地帶 幾好聽喎

半天假

我都有諗過呢個問題
因為得佢一個係咁既形象
(唔靚仔老牛聲佬味情歌)
無人走同一個路線

因為sammi

佢後生嗰時個樣同把聲好過依家(好似係)

因為cover過radiohead

因為叫佢杜生唔應人

因為踢過南華

娘炳都叫做靚仔

佢把聲真係好難聽

咩黎

佢以前把聲都係雞仔聲

靠周圍同人合唱

邊個唱到果種沙啞
下下都係好用力鍊住喉嚨 係癡情種既feel
仲要唱到高音

但佢把聲唱慘情歌好正

呢個真
其實佢個range幾高下

老牛沙聲都叫痴情.......

首男人最痛 我覺得唱到種痛嘅